毒撚脫毒兄弟tg group(淨加男人）

想改變下自己
近排愛上咗做運動
好多運動都想玩下試下 想做多啲outdoor活動
暫時淨係加男人 唔想搞咁多是非
和尚寺

做愛岩唔岩
利申: 識深喉 可以互含

想入GP
@hkg00001

not exist

closed application ? lol

cycling, archery ..
what sports you play ?

入完group又退返group
有少少野想講

成個group根本就係圍爐取暖區
有位巴打提意見 講點樣改變自己
即刻有人跳出黎串果位巴打講野廢
淨返低就呀源上身
話自己唔得，話自己冇自信
屌你老尾試都唔敢試
又唔係呃你買金 叫你增值自己都淆撚晒底咁
講兩講又瀨落自己先天問題度 (肥，唔夠高，唔靚仔)
講多兩句又開始鬥慘大會

入面有心改嘅人一隻手數得晒
唔改唔緊要 你要毒冇人阻你
但唔好入去個group度叫人同你地頹摺毒
即使有心脫毒都好
入到黎都俾你班負能量撚打沉

求加入， 有伴 有動力😂

毒有咩唔好姐 除左難啲有女 一齊毒啦

你都講左出黎啦

有無其他gp入
真心求變

搵個冇咁毒，又唔會害你嘅朋友
叫佢幫手睇下你問題出左係邊
你自己又順手睇下同佢有乜唔同
覺得佢有乜好咪學下佢

有沒其他gp 入 求 陪伴一起做gym 操上身
本身踩車